有冇人試過聽歌聽到喊左？

維持一貫腳步 是天賜命途
我有權杖卻絆倒 遇窄路彎路 無限變數

i can't stop me

何以

如果你快樂再不是為我
會不會放手其實才是擁有

那年你和我 那個山丘
那樣的唱著 那一年的歌

聽親都喊

仆街 聽到個前奏已經唔係好掂
ching 有冇聽過原來這裡沒有你
又係喊到仆街